［重要］推起底post之前唔該睇下有冇證據先！！

唔好見人鳩嗡兩句乜證據都冇就搞人

好似隔離個post咁
［求救］找出了其中一個帝吧admin！！！！

樓主冇證冇據無啦啦話人係admin ，但比其他人起到呢個所謂admin係支持民主甚至佔中都有支持，是敵是友係未知的！！！

尤其呢排連登極多五毛入侵，唔排除有五毛搞事
之前又係有個起底post做鳩人點知原來係私怨撚黎 結果炒曬車
炒車都冇所謂啊，唔好搞到啲無辜嘅人
希望大家比正評、推post前爬一爬文同埋睇下有冇證據先，唔好比人帶風向

自推..

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

正經post冇人理...fake new上曬熱門

屌你班連登仔